% hier moet dus komen over hoe we de kostenoptimalisatie aanpakken, 
% in welke klassen we de toestellen opdelen en op welke manier
% configuratie van deze (kost aan) energie kan besparen

\chapter{Optimalisatie}
\label{cha:optim}